報應來的太快就像龍捲風

離不開暴風圈來不及逃

離不開疫症區來不及逃

業像一陣風 報完它就走
傷害過太多 你們又能如何
當了警察後 全都已失控
維尼在玩弄 全部被逼著鬥

他沒時間想 她沒時間想

他沒她沒它沒有～～有～～ohhh

遠遠看到轉身離開
721白衣打人 My god
你們是不怕作孽太多

陳同學記住一個都唔好放過。

細頸瓶悄悄默默離開

陷入了報應邊緣 Winnie

肺炎世界已狂風暴雨

推推等高手作全首